點解牙傾要用個囡祭旗唔用自己條命

佢是咪claim左人地個囡黎用